{ "translations": {
    "You have a <strong>file to sign</strong>" : "您有一個<strong>檔案要簽署</strong>。",
    "Other activities" : "其它活動",
    "{from} requested your signature on {file}" : "{from} 請求您在 {file} 上簽名",
    "{from} made changes on {file}" : "{from} 對 {file} 進行了變更",
    "Success" : "成功",
    "Invalid user or password" : "無效的用戶或密碼",
    "Settings saved" : "設定已保存",
    "Certificate file deleted with success." : "成功刪除憑證檔案。",
    "No certificate file provided" : "未提供證書檔案",
    "Certificate file saved with success." : "成功保存憑證檔案。",
    "New password to sign documents has been created" : "已創建用於簽署文件的新密碼",
    "Could not download binaries." : "無法下載二進製檔案",
    "Name is mandatory" : "必須有名字",
    "Invalid UUID" : "無效的 UUID",
    "Notification sent with success." : "通告發送成功。",
    "File signed" : "檔案已被簽署",
    "Internal error. Contact admin." : "內部錯誤。聯絡管理員。",
    "Renewed with success. Access the link again." : "更新成功。請再次存取連結。",
    "Invalid data to sign file" : "簽署文件的數據無效",
    "The code to sign file was successfully requested." : "已成功請求籤名文件的代碼。",
    "Element created with success" : "成功建立元素",
    "Elements created with success" : "成功建立元素",
    "Elements not found" : "找不到元素",
    "Element not found" : "找不到元素",
    "Element updated with success" : "成功更新元素",
    "Visible element deleted" : "已刪除可見元素",
    "draft" : "草稿",
    "available for signature" : "可用以簽署",
    "partially signed" : "部分簽署",
    "signed" : "已簽署",
    "deleted" : "已刪除",
    "Identification Document" : "身份證明文件",
    "Digital signed by LibreSign." : "由 LibreSign 進行數碼簽署。",
    "Validate in %s." : "在 %s 中驗證。",
    "Password to sign not defined. Create a password to sign." : "未定義簽署密碼。創建一個密碼來簽名。",
    "Invalid password" : "無效的密碼",
    "Invalid Sign engine." : "無效的簽署引擎。",
    "Invalid data to validate file" : "用於驗證檔案的數據無效",
    "File type: %s. Empty file." : "檔案類型：%s。空檔案。",
    "Elements of type %s need file." : "元素類型 %s 需要檔案。",
    "File type: %s. Specify a URL, a Base64 string or a fileID." : "檔案類型：%s。指定 URL，一個 Base64 字串或 fileID。",
    "File type: %s. Invalid fileID." : "檔案類型：%s。無效的 fileID。",
    "User not found." : "未找到用戶。",
    "File type: %s. Specify a URL, Base64 string, path or a fileID." : "檔案類型：%s。指定 URL、Base64 字串、路徑或 fileID。",
    "document to sign" : "要簽署的文件",
    "visible element" : "可見元素",
    "File type: %s. Invalid Base64 file." : "檔案類型：%s。無效的 Base64 檔案。",
    "File is too big" : "檔案太大",
    "Already asked to sign this document" : "已要求簽署此文件",
    "Visible elements need to be an array" : "可見元素必須是數組",
    "Element must be associated with a user" : "元素必須與用戶相關",
    "User not found for element." : "找不到元素的用戶。",
    "Coordinate %s must be an integer" : "座標 %s 必須為整數",
    "Object outside the page margin" : "物件位於頁邊距之外",
    "Page number must be an integer" : "頁碼必須是整數",
    "Page must be equal to or greater than 1" : "頁碼必須等或大於 1",
    "Element needs a type" : "元素需要指定類型",
    "Invalid element type" : "元素類型無效",
    "Field %s not found" : "未找到字段 %s",
    "Field %s does not belong to user" : "字段 %s 不屬於用戶",
    "You need to define a visible signature or initials to sign this document." : "您需要定義一個可見的簽名或首字母來簽署此文件。",
    "This file is not yours" : "這檔案不是你的",
    "This file cannot be signed. Invalid status: %s" : "無法簽署此文件。狀態無效：%s",
    "File type: %s. Must be a fileID of %s format." : "檔案類型：%s。必須為 %s 格式的 fileID。",
    "Invalid fileID" : "無效的 fileID",
    "You are not allowed to request signing" : "你無權請求簽署",
    "You do not have permission for this action." : "您無權執行此操作。",
    "Invalid status code for file." : "檔案狀態碼無效。",
    "Sign process already started. Unable to change status." : "簽署過程已經開始。無法更改狀態。",
    "Inform or UUID or a File object" : "通知或 UUID 或一个文件对象",
    "No user data" : "沒有用戶數據",
    "User %s has no email address." : "用戶 %s 未提供電郵地址。",
    "Email required" : "電郵地址為必填",
    "Invalid email" : "無效的電郵地址",
    "File not loaded" : "檔案未加載",
    "No signature was requested to %s" : "沒有發給 %s 的簽署請求",
    "%s already signed this file" : "%s 已經簽署了此檔案",
    "Invalid UUID file" : "無效的 UUID 檔案",
    "Signer not associated to this file" : "簽署者與此檔案無關聯",
    "A file of this type has been associated." : "已關聯此類檔案。",
    "File already signed." : "檔案已被簽署。",
    "Invalid identification method" : "無效的身份識別方法",
    "Invalid file type." : "無效的檔案類型。",
    "You are not allowed to approve user profile documents." : "您無權批准用戶配置文件。",
    "File sharing" : "檔案分享",
    "View" : "檢視",
    "Changes have been made in a file that you have to sign." : "一份需要你簽署的文件進行了多處更改。",
    "Dismiss notification" : "撤銷通告",
    "UUID not found" : "未找到 UUID",
    "Password is mandatory" : "必須有密碼",
    "File not found" : "找不到檔案",
    "You must have an email. You can define the email in your profile." : "你必須有一個電郵地址。您可以在您的個人資料中定義電郵地址。",
    "Password to sign is mandatory" : "簽署密碼是必填項",
    "File already exists" : "檔案已存在",
    "Invalid URL file" : "無效的 URL 檔案",
    "Visible element file must be png." : "可見元素檔案必須為 png。",
    "Empty file" : "空檔案",
    "Invalid file provided. Need to be a .pfx file." : "提供了無效的檔案。必須為 .pfx 檔案。",
    "Invalid file identifier" : "無效的檔案識別碼",
    "You need to sign this document" : "你需要簽署這份文件",
    "You cannot request signature for this document, please contact your administrator" : "您無法為此文件請求簽名，請聯絡管理員",
    "no signers" : "沒有簽署人",
    "Link expired." : "連結已過期。",
    "Invalid code." : "無效的代碼。",
    "Link expired" : "連結已過期",
    "Account" : "帳戶",
    "Invalid user" : "無效的用戶",
    "You are not logged in. Please log in." : "您未登入。請登入。",
    "Email" : "電郵地址",
    "You need to create an account to sign this file." : "您需要創建一個帳戶來簽署此檔案。",
    "User already exists. Please login." : "用戶已存在。請登入。",
    "User already exists" : "用戶已存在",
    "This is not your file" : "這不是你的檔案",
    "It is not possible to create new accounts." : "無法建立新帳戶。",
    "Click to sign" : "點擊簽署",
    "Email token" : "電郵地址權杖",
    "Certificate with password" : "有密碼的證書",
    "LibreSign: Changes into a file for you to sign" : "LibreSign︰一份要你簽署的檔案有多處變化",
    "File to sign" : "要簽署的檔案",
    "Changes have been made in a file that you have to sign. Access the link below:" : "一份需要你簽署的文件進行了多處更改。存取下面的連結：",
    "Sign »%s«" : "簽署 »%s«",
    "LibreSign: There is a file for you to sign" : "LibreSign︰有一份檔案需要您簽署",
    "There is a document for you to sign. Access the link below:" : "有一份文件需要您簽署。存取下方連結：",
    "LibreSign: Code to sign file" : "LibreSign：簽署檔案的代碼",
    "Use this code to sign the document:" : "使用此代碼簽署文件：",
    "Empty users list" : "空白的用戶清單",
    "User list needs to be an array" : "用戶清單必須是一個數組",
    "Document already signed" : "文件已簽署",
    "Failure to generate certificate" : "無法生成證書",
    "Empty root certificate data" : "空的根證書數據",
    "Invalid data to generate certificate" : "無效的數據以生成證書",
    "Failure on generate certificate" : "生成憑證失敗",
    "Sending authorization code not enabled." : "未啟用傳送授權碼。",
    "File already signed by you" : "檔案已由您簽署",
    "The admin hasn't set up LibreSign yet, please wait." : "管理員尚未設置 LibreSign，請稍候。",
    "Invalid PDF" : "無效的PDF",
    "LibreSign" : "LibreSign",
    "✍️ Self-hosted document signer using digital certificate" : "✍️ 使用數位證書的自託管文件簽署者",
    "LibreSign, digital signature app for Nextcloud." : "LibreSign, Nextcloud 的數位簽署應用程式 ",
    "Customize your signatures" : "自定義您的簽名",
    "Draw" : "畫",
    "Text" : "文本 ",
    "Upload" : "上傳",
    "Change color" : "變更顏色",
    "Delete" : "刪除",
    "Save" : "保存",
    "Cancel" : "取消",
    "Confirm your signature" : "確認您的簽名",
    "Select other file" : "選擇其他檔案",
    "Select your signature file." : "選擇您的簽名文件。",
    "Use your mouse wheel to zoom in or out on the image and find the best view of your signature." : "使用滑鼠滾輪放大或縮小圖像並找到您簽名的最佳檢視。",
    "Enter your Full Name or Initials to create Signature" : "輸入您的全名或姓名首字母以創建簽名",
    "Request" : "請求",
    "Files" : "檔案",
    "Validate" : "驗證",
    "Documents Validation" : "文件驗證",
    "Settings" : "設定",
    "Loading file" : "加載檔案中",
    "Search signer" : "搜尋簽署者",
    "No recommendations. Start typing." : "沒有建議。開始輸入。",
    "Signer is mandatory" : "簽署者為必填",
    "Name" : "名字",
    "Searching …" : "正在搜尋……",
    "No signers." : "沒有簽署人。",
    "Signer name" : "簽署者姓名",
    "Update" : "更新",
    "Please enter signer name." : "請輸入簽署者的姓名",
    "Previous" : "上一步",
    "Next" : "下一個檔案",
    "Account not exist" : "帳戶不存在",
    "Click the page to add visible signature, then select a signer to set their signature position" : "點擊頁面以添加可見簽名，然後選擇一個簽署者並設置其簽名位置。",
    "Sign" : "簽署",
    "Confirm" : "確認",
    "Request signatures?" : "請求簽名？",
    "Add signer" : "添加簽署人",
    "Send reminder" : "傳送提醒",
    "Enter who will receive the request" : "輸入誰會收到請求",
    "Loading …" : "加載中 …",
    "Document not available for signature." : "文件不可用於簽名。",
    "signed at {date}" : "於 {date} 簽署",
    "pending" : "待定",
    "Open sidebar" : "開啟側邊攔",
    "Details" : "細節",
    "Certificate" : "憑證",
    "Your profile documents" : "您的簡介文件",
    "Type" : "類型",
    "Status" : "狀態",
    "Actions" : "操作",
    "Select your file" : "選擇您的檔案",
    "Not sent yet" : "尚未傳送",
    "Not defined yet" : "尚未定義",
    "Choose" : "選擇",
    "Impossible to get file entry" : "無法獲取檔案條目",
    "File was sent." : "文件已傳送。",
    "File was deleted." : "檔案已刪除。",
    "Upload certificate" : "上傳證書",
    "Read certificate" : "讀取證書",
    "Delete certificate" : "刪除證書",
    "Create certificate" : "創建證書",
    "Change password" : "更改密碼",
    "Your signatures" : "您的簽名",
    "Signature" : "簽名",
    "No signature, click here to create a new" : "沒有簽名，點擊這裡創建一個新的",
    "Initials" : "簽名首字母",
    "No initials, click here to create a new" : "沒有簽署姓名的首字母，點擊這裡創建一個新的",
    "Profile picture" : "個人資料圖片",
    "Create account" : "建立賬號",
    "You need to create an account with the same email address you received the invitation from." : "您需要使用您收到邀請的電郵地址創建一個帳戶。",
    "Password" : "密碼",
    "Confirm password" : "確認密碼",
    "This is not a valid email" : "此電郵地址無效",
    "The email entered is not the same as the email in the invitation" : "輸入的電郵地址與邀請中的電郵地址不同",
    "Your password must be greater than 4 digits" : "您的密碼必須長過 4 位數字",
    "Passwords does not match" : "密碼不匹配",
    "Password Creation" : "密碼創建",
    "For security reasons, you must create a password to sign the documents. Enter your new password in the field below." : "出於安全原因，您必須創建密碼以對文檔進行簽名。在下面的字段中輸入您的新密碼。",
    "Enter a password" : "輸入密碼",
    "Error creating new password, please contact the administrator" : "無法創建密碼，請聯絡管理員。",
    "Page not found" : "沒有找到頁面",
    "Sorry but the page you are looking for does not exist, has been removed, moved or is temporarily unavailable." : "抱歉，您要查找的頁面不存在，已被刪除，移動或暫時不可用。",
    "Welcome to LibreSign" : "歡迎使用 LibreSign",
    "Finish the setup" : "完成設定",
    "Certificate data" : "證書數據",
    "Issuer of certificate" : "證書頒發者",
    "Owner of certificate" : "證書所有者",
    "Extra information" : "額外資訊",
    "Certificate password" : "證書密碼",
    "Request Signatures" : "請求簽名",
    "Choose the file to request signatures." : "選擇要索取簽名的檔案。",
    "Upload from URL" : "從 URL 上傳",
    "Choose from Files" : "從檔案選取",
    "URL of a PDF file" : "PDF 檔案的 URL",
    "Send" : "傳送",
    "Password reset" : "密碼重設",
    "Enter new password and then repeat it" : "輸入新密碼，然後重複輸入",
    "Current password" : "目前密碼",
    "New password" : "新密碼",
    "Repeat password" : "重複密碼",
    "Allow request to sign" : "允許簽署請求",
    "Select authorized groups that can request to sign documents. Admin group is the default group and don't need to be defined." : "選擇可以請求簽署文件的授權群組。管理員群組是默認群組，不需要定義。",
    "Optional attributes" : "可選屬性",
    "Select a custom name" : "選擇自訂名稱",
    "Remove custom name entry from root certificate" : "移除來自根證書的自訂名稱條目",
    "Certificate engine" : "證書引擎（Certificate Engine）",
    "Select the certificate engine to generate the root certificate" : "選擇用於生成根證書的證書引擎",
    "I will not use root certificate" : "我將不會使用根證書",
    "Collect signers' metadata when signing a document" : "簽署文件時收集簽名者元數據",
    "Collect signers' metadata" : "收集簽名者元數據",
    "Enabling this feature, every time a document is signed, LibreSign will store the IP address and user agent of the signer." : "如果啟用此功能，LibreSign 將在簽署文件時存儲簽名者的 IP 和用戶代理。",
    "Message" : "訊息",
    "Resource" : "資源",
    "Tip" : "提議",
    "Configuration check" : "配置檢查",
    "Status of setup" : "配置狀態",
    "Customize default user folder" : "自定義默認用戶資料夾",
    "Name of the folder that will contain the user's digital certificate, visible signature images, and other files related to LibreSign." : "將包含用戶數字證書、可見簽名圖像和其他與 LibreSign 相關的檔案的資料夾的名稱。",
    "Dependencies" : "相關性",
    "Downloading binaries" : "下載二進製檔案中",
    "Download binaries" : "下載二進製檔案",
    "Validate setup" : "驗證設置",
    "Binaries required to work. Download size could be nearly {size}, please wait a moment." : "需要可執行檔才能運作。下載大小可能接近 {size}，請稍候片刻。",
    "Rules for controlling the expiration of a request to sign a file." : "控制要求簽署檔案的到期規則。",
    "Maximum validity" : "最高有效性",
    "Maximum validity in seconds of a request to sign." : "最高有效的秒數要求簽署。",
    "Renewal interval" : "更新間距",
    "Renewal interval in seconds of a subscription request. When accessing the link, you will be asked to renew the link." : "訂閱請求的更新間距（秒）。當存取連結時，您將被要求更新連結。",
    "Expiration rules" : "失效規則",
    "Enable identification documents flow" : "啟用身份證明文件流程",
    "Identification documents" : "身份證明文件",
    "The flow of identification documents will make it mandatory for anyone who must sign a file, send identification documents to be approved by some member of the approval group. The user can only create the certificate after approval of the identification documents." : "身份證明文件的流程將強制要求每個人必須簽署文件，發送身份證明文件以供批准群組的某些成員批准。用戶只有在確認身份證明文件後才能創建證書。",
    "Request to create account when the user does not have an account" : "當使用者沒有帳號時，請求建立帳號",
    "Make this method required" : "將此方法設為必要",
    "Signature methods" : "簽署方法",
    "Identification factors" : "識別因素",
    "Ways to identify a person who will sign a document." : "識別將簽署文件人員的方法。",
    "Legal Information" : "法律資訊",
    "Legal information" : "法律資訊",
    "This information will appear on the validation page" : "此資訊將顯示在驗證頁面上",
    "Name (CN)" : "名稱（CN）",
    "CFSSL API URI" : "CFSSL API URI",
    "Config path" : "配置路徑",
    "Regenerate root certificate" : "重新產生根證書",
    "Regenerate root certificate will invalidate all signatures keys. Do you confirm this action?" : "重新產生根證書將會讓所有的簽章金鑰無效。您確認要執行此動作嗎？",
    "Yes" : "是",
    "No" : "否",
    "Full name of the main company or main user of this instance" : "此實例的主要公司或主要用戶的全名",
    "Define custom values to use {engine}" : "定義自訂值以使用 {engine}。",
    "Not mandatory, don't fill to use default value." : "不強制，若未填寫則使用預設值。",
    "Root certificate data" : "根證書資料",
    "To generate new signatures, you must first generate the root certificate." : "要生成新簽署，必須首先生成根證書。",
    "Generate root certificate" : "生成根證書",
    "Generating certificate." : "正在生成證書。",
    "Could not generate certificate." : "無法生成根證書。",
    "Generated certificate!" : "生成證書！",
    "Make validation URL acessible only by authenticated users" : "讓驗證 URL 僅可由經過身份驗證的使用者存取",
    "Add visible footer with signature details" : "添加帶有簽名詳細信息的可見頁腳",
    "Write QR code on footer with validation URL" : "在帶有驗證 URL 的頁腳上寫 QR code",
    "To validate signature of the documents. Only change this value if you want to replace the default validation URL by other." : "驗證文件的簽名。僅當您想用其他替換默認驗證 URL 時才更改此值。",
    "Validation URL" : "驗證URL",
    "Sign with your email." : "使用電郵地址簽署。",
    "Enter the code you received" : "輸入您收到的代碼",
    "Enter your code" : "輸入您的代碼",
    "Request new code" : "索取新代碼",
    "Request code." : "請求代碼。",
    "Send code." : "傳送代碼。",
    "Sign with your cellphone number." : "用手機號碼簽名。",
    "Save your number." : "保存您的號碼。",
    "Review the entered number." : "查看輸入的號碼。",
    "Phone stored." : "已儲存電話號碼",
    "Sign the document." : "在文件上簽署。",
    "Please define your sign password" : "請定義您的簽名密碼",
    "Define a password and sign the document." : "設置密碼以簽署文件。",
    "You do not have any signature defined." : "您未定義任何簽署。",
    "Define your signature." : "定義您的簽名。",
    "Unable to sign." : "無法簽署。",
    "Subscription password." : "訂閱密碼。",
    "Forgot password?" : "忘記密碼？",
    "All Files" : "所有檔案",
    "Pending" : "待定的",
    "Signed" : "已簽署",
    "There are no documents" : "沒有文件",
    "Congratulations you have digitally signed a document using LibreSign" : "恭喜您已使用 LibreSign 對文件進行數字簽署",
    "Signatories:" : "簽署人：",
    "Return" : "返回",
    "Document informations" : "文件資料",
    "Validate signature" : "認證簽名",
    "Enter the ID or UUID of the document to validate." : "輸入要驗證的文檔的 ID 或 UUID。",
    "Validation" : "驗證",
    "No date" : "沒有日期",
    "This document is valid" : "此文件有效",
    "Open in LibreSign" : "在 LibreSign 中打開",
    "Two-letter ISO 3166 country code" : "兩個字母的 ISO 3166 國家/地區代碼",
    "Full name of states or provinces" : "州或省的全名",
    "Name of a locality or place, such as a city, county, or other geographic region" : "地點或地點的名稱，例如城市、縣或其他地理區域",
    "Name of an organization" : "組織名稱",
    "Name of an organizational unit" : "組織單位名稱",
    "Requested by {name}, at {date}" : "由 {name} 於 {date} 提出請求"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}